Touch Bar 突然消失

今日部mac嘅touch bar 突然無左，但噤落去係有反應，有無巴打知道點整返佢出黎

試試reboot 部機，我都有試過幾次

Boot 機再試
都係無就搵天才

reset smc